我宣布 邊個聽日唔聽izone新歌邊個就係鬼

你老尾 12個義士辛辛苦苦坐左咁耐
我地係咪要當佢地Condom?
2·17 和你聽

好彩上次法院判左佢哋無罪釋放法治有望

Denq oppa都話
法院講左禾地izone是無辜的

其實係咪個個都有睇

on9仔